千祈唔好去接貨機！

航空運輸喺十二點後就會開始
係香港四大支柱之一
警告你哋班廢青千祈唔好去超級一號同國泰貨站

721

唔好接國泰 認真 太古良心

屌你咩12點去接貨機，點走?

貨wor
接機咪衝禁區
千祈唔好
一衝即停哂運作

鬼鬼地